有冇自學琴既巴絲入黎交流下

想大家討論下一齊進步

留明
巴打們，自學有咩方法可以有系統d咁練？
同埋有咩書推介？thanks

幾級程度，或者目標係咩先

都想問其實學流行曲伴奏， 用d 少鍵數既電子琴彈唔彈到?

想買個細細地既電子琴來玩流行曲伴奏